{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027997",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오르페오"
    },
    "text": "忠南大学西門明倫進士カルビ建物の1階に位置するオルフェオは、特別なコーヒーとデザートを楽しむことができる空間である。 エスプレッソは2300ウォンで安いです。 エスプレッソコンパンナとストラパトも2800ウォンで利用できる。 アメリカーノは3800ウォンで提供され、カフェラテは4300ウォンで楽しむことができる。バニララテとカフェモカも4500ウォンで注文できる。 オルフェオラテは(Only Ice)というオプションで5,000ウォンで利用できる。 アサッチュ、チョコラテ、抹茶ラテも4,000ウォンから4,300ウォンで利用できる。グレープフルーツエードとレモネードは(Only Ice)というオプションで4500ウォンで注文できる。 桃アイスティーは3500ウォンで楽しむことができ、TWGアールグレイとカモミールも4800ウォンで利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルフェオはどこに位置していますか？",
            "answer": "オルフェオは忠南大学西門明倫進士カルビ建物の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソコンパンナとストラパトの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソコンパンナとストラパトは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとカフェモカは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルフェオラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オルフェオラテは(Only Ice)というオプションで5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサッチュ、チョコラテ、抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アサッチュ、チョコラテ、抹茶ラテは4,000ウォンから4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードとレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードとレモネードは(Only Ice)というオプションで4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "TWGアールグレイとカモミールの価格はいくらですか？",
            "answer": "TWGアールグレイとカモミールは4800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 392
    }
}